點樣比負皮

唔該 點樣比負比

我搵到了

俾左

示範下

求放過